有冇人想睇達哥玩kingdom come

主線支線都好正

中bug中到唔洗玩

修道院個度loop死佢

玩lf2 同 sleeping dogs

呢D就應該岩佢玩